厨师长教你：自贡“冷吃兔”的正宗做法，特别的鲜辣味道绝对令人回味无穷

怎麼可以吃兔兔

所以將來一定再爆肺炎

好似有分食用兔同寵物兔
有啲特登係養嚟食

其實澳洲好撚多人都食兔

食兔肉有咩問題

法國人食埋蝸牛添
問題係你堆「食材」係邊度得番黎
就係人地乾乾淨淨,你支那人就係要野味

人地係真係有料 ，唔係淨係識拍開箱拍廢片既人
亦唔係馬田 9流廚藝 出書教人 煮野食既人

歐洲都大把人食兔
btw,好難食,D肉又鞋又奀

睇呢條山區愛登士家庭廚師，都好過睇呃神騙鬼既矮茄馬田！

澳洲都係打獵，都係野味
反而支那係養出黎食

呢條友D片直情係教人開餐廳

blocked

哎吔～！

on lun 9係人都知道新沙士係生化武器
關食兔乜嘢事

係都要落味精

人地十幾廿年中廚經驗 剩講刀功冇一流都比下有餘
你攞馬田黎同佢比 簡直係侮辱王剛

兔肉仲滑過雞喎，係咪間鋪唔識煮

上一秒兔仔仲食緊紅蘿蔔 下一秒就死左

法國都食兔架喎

你呢一秒食緊嘢 下一秒都可能死Q咗㗎

點解要強調食用鹽

唔好呀
唔好煮我黎食
我唔好味的